我們到目前為止的分析表明，答案是肯定的，前提是自發坍縮率隨著時空曲率的增加而增加。 Schrödinger的貓，當沒有人在看-第89期:黑暗面|丹尼爾蘇達斯基| 2020年8月26日|鸚鵡鸚鵡 
 爆炸發生前，這個國家已經在經濟崩潰的邊緣搖搖欲墜。 星期日雜誌:一個需要幫助的世界|丹尼爾·馬洛伊| 2020年8月16日| 
 礦業城市諾里爾斯克(Norilsk)的一個燃料箱也發生了坍塌。 氣候變化更有可能導致西伯利亞熱浪造成石油洩漏卡羅琳·格蘭林| 2020年8月13日|學生科學新聞 
 無論宇宙在收縮之前看起來多麼奇怪和扭曲，坍縮會有效地抹去大量的原始皺紋。 大彈模擬挑戰大爆炸|查理伍德| 2020年8月4日|量子雜誌 
 冠狀病毒引發的驅逐潮甚至可能蓋過10多年前美國房地產泡沫破裂引發的大規模混亂。 特朗普在住房危機期間使住房貸款風險增加 
 最簡單的《憤怒的小鳥》也是如此，儘管你想看到的是物體崩潰和爆炸。 “沙漠高爾夫”是“憤怒的小鳥”的現代藝術|亞歷克庫巴斯-邁耶| 2015年1月2日 
 沒有采取任何預防措施來加固天花板，因為天花板可能會倒塌砸到雕像。 2014年12月25日，芭比·拉扎·納多，每日野獸 
 1997年，阿西西的一場地震導致主教堂倒塌，10人喪生。 2014年12月25日，芭比·拉扎·納多，每日野獸 
 仔細看看校園強姦的統計數字、《新共和》的倒閉以及約翰·列儂(John Lennon)去世的那一天。 2014年12月13日|每日野獸 
 但說首都正處於崩潰的邊緣，既誇張又具有誤導性。 黑暗之心:進入阿富汗塔利班山谷|馬特·特里維西克，丹尼爾·塞克曼| 2014年11月15日|每日野獸 
 在任何時候，只要他願意倒下，他一天就能賺一萬英鎊。 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯 
 崩潰的危險暫時過去了，但阿斯圖裡亞的統治者仍然沉浸在極度沉醉的沉睡中。 王冠的重量bbb弗雷德·m·懷特 
 在一張大扶手椅上，一個穿著晚禮服的白髮男人躺在那裡，一副癱倒的樣子。 王冠的重量bbb弗雷德·m·懷特 
 毫無疑問，這裡是阿斯圖裡亞的統治者，傑西不久前在崩潰的狀態下離開了他。 王冠的重量bbb弗雷德·m·懷特 
 在戀愛的第二到第四天，崩潰和死亡就發生了。 畜牧醫學論文集|奧斯汀·馬利